突發——國難花生

========分隔線========
有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

好撚無聊
不如大家一齊揾solution la

香港人要改嘅陋習
唔會解決問題根源 會怪指出問題嘅人

同支那人一撚樣

好心啦仲細咩

612係on9，但個示威者要2000，其中500防具

612唔落簿寫防具但咪照俾2000，大家心照咪得

你分化 你就係熱狗

收皮啦國難，似乜撚嘢

唔好咁啦
5年前就係輸割蓆、分化
團結D啦香港人

收皮啦 分化撚 用既方法同5年前一樣
927 928 929 930 1001大把行動 唔得閒理埋d生事post

拉

你班仆街
好心你地唔好咁撚核突
國難五金係物資上幫撚左幾多呀 冒著比狗咬都選擇開鋪
而家老細嬲你地就只係一句不分化 肯定國難五金分化撚後形
我係老細都興啦

民陣應該還返24萬比基金啦
如果民陣可以cam活動錢 咁點解其他人唔得?
佢有咩特權? 咁個個申請活動都cam得啦
如果民陣要錢應該用返自己名義黎籌而唔係同612拎囉
唔屌民陣612走去屌國難 人地奉旨出黎幫手?

叫民陣比返個24萬612 咁就公道
民陣要錢可以用自己個名籌 而唔係將自己D開支洗公數囉

國難 d 貨有家長 "退貨",
有人高價"買水",
有收家長既現金券, 八達通,
單日收左十七萬.
以家因為不滿其他機構就 hold 起晒人地既捐助,
我係家長就嬲.
你以家同 612 有咩分別,
一樣係人地捐左但落唔到有需要義士手.

批評可以接受,
但又#從來不是同路人,
又玩情緒勒索要人認同佢,
我不能接受, 不割蓆真係底線黎.